THE IDOLM@STER綜合討論區[202] 第7回シンデレラガールズ総選挙即將開催！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors
官網

事前登錄開催中

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼活動頭十以內痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

ウサミン！！！！！！！！！

灼熱少女リーダー田中琴葉

old
THE IDOLM@STER綜合討論區[201] 鋼鉄公演きらりんロボ外傳開催！！

以下為卯月聲援post

THE IDOLM@STER綜合討論區[202] 第7回總選全力票投島村卯月你我有責

給你錢 給我票

好！俾一票你⋯⋯⋯⋯

其他all in擔當

永續高垣楓

留名
投奏一票

留名

LM

全投ナナ

留名

請投文香一票

全投凜留名

All in Sae Lm

薯仔留名

我宣佈allin楓既都可以全通6th

Gchi志希!!!

藍原 已經開到聲， 希望大家識做

我地maimai大把係手
坐定粒六贏梗架啦

maimai同楓楓已經夠票

等軍神一聲令下

77 楓 加蓮 美嘉 呢4個應該入到上位
到時個專屬event 2000線實飛天

出unit卡

如果sugarheart入埋就正

師傅救我呀

ALLIN茄子

趕住投票既可以轉時區

實質無料

好驚CY 爸爸會蝕錢

50set, 每人15pack

蝕埋3枝50水俾你
吹奏ちひろ未

Mama蝕咗300票

留名 請大家多多支持附聲後嘅喜多見柚

希望加埋卯月
真係好希望有生之年見到卯月加蓮美嘉一齊唱unit歌

肉酸仔又暗拉美嘉票

叫你地投卯月上頭五呀

Ok

O1: 卯月頭5便足矣，要推美嘉上第一

希望文香入到co頭3

課到茄子有聲優

Gchi

友紀咁快吹雞

告急

攞過一次咪讓下人，做人不能夠太霸道

十卜
gchi

講到尾即係要投sugarheart

冇聲投茄子 投梨沙
有聲補送sugarheart

一上水就見到moba既ちひろ過左嚟cgss

要課了⋯⋯⋯

最麻煩係課得多嘅話 apple 會鎖
一日最多入幾多？

5packs

All in莉嘉
無悔

速報開始

第7回シンデレラガール総選挙
デレステ版 投票ツイート数
1位 安部菜々 614
2位 輿水幸子 522
3位 本田未央 512
4位 一ノ瀬志希 494
5位 鷺沢文香 466

OK, 一陣課

gchi 永續高垣楓

me dailo

高楓會

高垣楓告急
請所有高楓會集中票源

成堆高楓會投完唔rt

暗殺流戰法！！

@鈴巴

@藍花＿

佢話過一邊投法國妹一邊投十時

定期速報（moba&cgss)

俄妹定mio?

#デレステ は、1票291.6円。
#モバマス は、1票100円〜300円。

實質無料

本田未央上呀

請自行填上標語

再加推就打柒你

你話你係mioP??

咁你應該扁咗

又到一年一度玩返走路工既季節

然後同時デレステ又要衝活動

用左買耳機既預算ALLIN茄子
但上面個表我睇完好絕望

如果今年好似之前咁有附聲黨插手嘅話茄子都叫大機會

me strong hold

無聲嚟講茄子個fan base都算勁

話曬CG招運神

又大又圓既茄子

講到茄子，moba今次活動既背景⋯⋯

又幾大幾圓...

Day4散場

準備Day5

選舉集計修正完畢，reset再計

Cgss

Moba

加蓮P們一齊努力

14set投票卷

紅巨

冬甩

Cgss

Moba

推個3個都係前面

附聲就當然茄子

點跟

加蓮痴線佬

希望奈緒p可以推埋大西由里子

…唔通最後都係要挑紅巨機

Kiss Me Chu Chu Chu Tulip~

Vote Me Chu Chu Chu Tulip~

是咪唔俾錢就得一日一張票

event有卷

呢度d巨巨打 event都用10幾pack hch

記底先

?

睇下聽日幾多痴線佬課

39個 update

喱度D巨巨 打親event都以個位數排名為終點

記排位

其實我地都只係challenger
今次係77主場

聲勢浩大、志在必得

世界大戰
我呢個失業DD 會在旁幫大家打氣

志希 gogogo!!

Cy staff 操控選舉結果未

又到月限

出mao pm我

cutter真係史上難得一見既好女仔

我認同

大野巴又....

鐘聲響起⋯⋯⋯

地球很危險...

諗定下次進化既路線未

#第7回シンデレラガール総選挙
#中野有香

牧野
高野
安野

琴葉港一 正式誕生

預料中既第7，難得上到咁高名次，點都打返d感想，希望巴打唔好介意

當初公佈灼熱少女+琴葉上位活動果陣都知道個激烈程度會係史無前例地高，果陣都只係諗住盡力打，始終中間要去台灣，我又冇可能為左打活動而放棄去live既，其實最初set既底線只係2000名，目標就頭100，因為以前未衝過MLTD，諗住拎到4星琴葉就滿足。

事前準備係需要既，因為岩岩轉公司，除左星期一朝早我係冇假可以請，為左令自己可以專心打event，上星期開始就盡量將手頭工作全部做完先，就算要OT都要做。活動期間亦plan好每日只訓4-5個鐘，所以上星期開始已經開始要自己習慣5點半起身，始終一再訓返就隨時冇左寶貴既時間。

唯一意料之外既係花既石頭數，最初只係準備左4單，但係頭果日都知道一定唔夠洗，就一直追加追加再追加，自己有能力課，所以我唔想為左錢依樣野而放棄今次活動。

個planning一開始都順利既，打左幾日之後仲直情發現自己一個都上到前半戰頭10，個心就雄左，淨係頭100都滿足唔到我架喇。但去到台灣之後，可能舟車勞頓又要專心睇live，去到酒店直情斷左幾次片，所以特別多謝含巴同大野巴既幫助，冇你地靠我自己一個最尾肯定上唔到頭10。

再次多謝咁多位巴打既支持同包容，仲願意幫我整殘廢餐，我都明白難得跟到咁多位去台灣都仲一直對住電話係好失禮既事，係度講聲抱歉。

總結少少今次8日活動既成果同數據：
PLv: 103->228
Rank: B->SS
琴葉fans數: 5,000->300,000
燒石數: 13.5單

燒石數問我就梗係肉赤，但係ML黎計琴葉就係我唯一既擔當，同埋都已經等左佢成年，所以唔會為此後悔，去到最尾亦對得住自己活動前要盡力既承諾。最後最後如果大家願意既話，我會搵時間整返張琴葉卡片派比大家既。

MLTD既事暫時告一段落，係時候將目光放返CG總選舉，全力支持五十嵐響子 。

大佬

呢度啲巴打好黐線

小薯我自愧不如

港一

收到風你都係黐線佬...

N巨

N

N真正的誕生了…

但佢仍然是個LD 歐洲人

ねぇ お花見しよ

恆常行緊沙圈 準備入閘

連登最巨琴葉P

解散

new wave一個月出一個

貼都唔想貼…
估下3色有冇必得好過

鬼畜眼鏡

估下3色有冇必得＋投票券好過

哇 幹

肚痛...

顔上げて一緒にLet's Go

可能係最純粹既可愛...

有香：他界！？等我一拳.....（下略）

...

可惜我已經有有香了...

法官大人，幹不幹先

我有有香s

一陣D 幸子P 出黎打死你

我都救你唔到

(不過好似都他界晒了)

腸巨又踢....

n巨就此誕生了

任踢架喎

朝凪

收到風有巴打推裕子

細細粒

抱起黎

ムムムムム

抽未

抽完有票投加蓮

同腦婆去賞花?

又屈....

mo lo

_ _ DD_ 2號

Moba

Cgss

點解個list唔見茄子個名?
一定係我眼花

DaDDy

有香竟然#48!!??

果然我眼花

cgss

moba

幻覺嚟嘅

本田未央

又送石...多謝CY...

【765PM2018】PRODUCER MEETING 2018タイトル決定＆CD封入先行詳細のお知らせ！→→

CY爸爸

睇完cutter之後感到無法自拔

加未？

兩位

加咗？

Cutter 大家都值得推, imas 以外都值得支持

彩虹橋辛苦了

4TH TP唱到爆seed個下
利申睇BD

『ニコニコ超会議2018』1日目の4月28日(土)の

「超ゲームエリア」のミリシタが登場します。

豪華声優陣をゲストに迎え、最新情報や様々な企画をお届けします。

ステージ名：【超アイドルマスター】ミリシタステージ@ニコニコ超会議2018[DAY1]

日時：2018年4月28日(土)11:00～ 予定

出演者：伊藤美来（七尾百合子 役）<NEW、大関英里（佐竹美奈子 役）、

角元明日香（島原エレナ 役）、近藤唯（篠宮可憐 役）、

山口立花子（百瀬莉緒 役）、山崎はるか（春日未来 役）

株式会社バンダイナムコエンターテインメント 狭間 和歌子

同じく、4月28日(土)の「超音楽祭」にアイドルマスター ミリオンライブ！ ミリオンスターズが出演します！

出演者：アイドルマスター ミリオンライブ！ ミリオンスターズ

_野巴 (伊吹 翼役)、稲川英里 (大神 環役)

SuDDy (馬場このみ役)、平山笑美 (北上麗花役)

Cut左白金
應該瘋狂被人踢走

菜菜已經夠票
請大家轉投楓楓

又妖言惑眾

嗯嗯

mayu 已經夠票， 請投志希

希望大家可以投１票畀有香

課齊未

盡力啦....

#PrincessBlueproject

cu戰鬥力好強
co一個都入唔到

去到中期咪知

Pa已經唔存在

投500票都係得一個rt

跟唔到

利申me投左3票

【壁紙＆アイコンプレゼント！】
事前登録70万突破を記念して、各ユニット・各アイドルのスマートフォン用壁紙と、各アイドルのTwitterアイコンを配布中！好きなユニットやアイドルを選んで、ぜひご利用くださいね～♪壁紙＆アイコンの入手はコチラ⇒
#シャニマス #idolmaster

twitter 果個你當雷動算啦
參考價值唔高

500票又係計 1
1票又係計 1

無RT 就唔計
咁你諗下可以有幾準...

都係要來造下勢
引d 未下定決心既人去投姐

琴葉新歌歌詞，都幾複雜，買左CD之後再買買細嚼...

Ｄ詞好有意思

...智絵里呢？

cutter

mio 呢

日日掛住cutter

禾兩個都中意.jpg

4dd

Let’s go!!!!

等中期報告就明朗 應該

每日3張

兩個 = nao 同俄妹

沒有Miria的第四天 陰

又要打Moba又要打CGSS

今朝見到youtube有星期六日live 果d片...

？？？！！！？？？！？

泡菜仔放上去

くっ

而家好似del咗
連埋上個月小劇場live嗰d都係
反而同一條友放嘅水團嗰啲片無俾人del

先係嚇一跳...

想睇返.....

泡網有

本日4月12日は、アイドルマスター10thライブの1000日目です。

其實點解會咁快有
live完先無耐...

似偷cap 轉播訊號

大人気アイドルプロデュースゲーム「アイドルマスター ミリオンライブ！」GREEで好評配信中のゲーム

爛鐵連改段嘢都懶

仲gree

你個野執左呀！

屌

死左都要畀人鞭屍就係咁

果時幾近大局已定

求協力 200~300體左右

4034108

直播中

直接打埋換日既日任

2858614

其實投完一次之後可以無限rt

個RT任改

咁抵死

終於解完
多謝各位

咁快熟

準備拉票...

又感冒童

其實大家點睇283

Drecom實出事

等做始皇帝

等緊始皇帝出征

兵馬俑アイドル

本田未央を一番星に

我已經準備登基了

@CY_STAFF

ML 5th all 落選 (都預咗)

準備睇LV 揮手

等LV+BD

見冬甩響twitter講馬 佢本身有無份配

BD(Dying Wish List)

石原

3張落晒 等lv

tsum tsum 同炸雞第一次正式上大台

植田回歸

BD

ML FINAL LIVE

終於fing得甩張JCB
直接用香港卡課

轉左An機??

An機正
一日課18pack都無事

巴們 點解我投唔到票既？
（因為太少卷？）

你個九宮格要解

開第二個日本apple id
d/l返隻驚
再轉返香港就得

呢招又得返?

我14pack就俾銀行reject左
要第二日先買到最後1set

改朝換代

有新投票

藍色人

突然想課金比唔到錢
日伏Itunes account + JCB

我都係JCB
課左幾Packs 之後鎖左

set好引繼之後用上面嗰招

而家先留意到投票果頁啲剪影係1-6冠軍。。

Post 頭有 ? 搵下先

開第二個日本apple id
剷驚之後用新id d/l返隻驚
再將個id轉做香港就得

同埋一定要set引繼先

本身張JCB 綁咗係個日伏ACCOUNT

之後要update點算

nana同mio已經夠票
希望cudd同ng黨投返比本作第一女主角以正視聽

用新account down 返?

真
Mio已經夠票

13人 mv 用7+睇有少少lag

8睇冇事,個feel好正,尤其佢盡量個鏡頭遠少少就可以將D細節缺點變得冇咁明顯

詳細 麻煩晒 試下先

ウサミン

外星

如果香港LV滿左 大家會唔會飛去台灣睇

ML的話香港無就不了

如果香港冇就唔特登飛去台灣睇LV

會中重複，不了

我唔認為會冇位

ML矛人識牙

新仔留明
有買CD但無日本號碼無抽到ML 5TH

#metoo

如果最後真係香港無LV
就直接留返D錢等出碟算

歡迎

有位就去LV 算

收到風又有巨巨出現

飛去日本睇lv

又巨巨

又有大佬出現？

拜左先

巨巨你好

se都算正常 打live會少lag但部係接受到嘅水平

簡單介紹下自己
好耐以前玩太鼓識imas
有睇動畫但765AS 啲game就比較少接觸

CGSS 一開頭有玩但nation blue拎唔到楓就變左login勢一直到兒家

上年開始迷ML 之後出MLTD見有仕事系統好方便自己就開始玩

唔識打call但好中意睇live
上年HP 都有係香港睇LV
今年年頭都入手左ML 4th

但唔算好深入咁了解imas
巨巨就不敢當啦

你好
我都係新參
以後一齊傾下交流下

岩
要投哂俾第一女主角楓楓

依家有得拎返楓楓，快啲入黎玩返CGSS，打event拎投票卷

記得啲票要投哂俾島村卯月

楓楓已經夠票了，希望投返俾卯月

只求各位大佬手指罅漏1票出黎支持 中野有香

卵用P已經他界了，希望投返俾大波唯

希望部份P唔好妖言惑眾

希望製作人誠實面對自己內心

揮完手都唔投返500票落去

你不難過嗎?

歡迎,ML你係邊個擔當 ?

我自己係琴葉P,よろしく

咁多idols同我揮手，你講邊個？

利申: 只會投島村卯月

聽講台灣day2 S(mile)ing 後容巴失去知覺 直到Tulip 跟住又昏迷多次

day1 已經昏迷左

歡迎巨巨

志保P

EVENT辛苦晒

13人MV

睇完部機就快爆炸

雨宮天

收到風
有大佬想買起你
唔知佢一陣會唔會出手

有無興趣留低id加 fd?

cu 所有idol 都夠票， 大家可以投返志希

志希係cu wo ching...

美波夠票未?

某個巨巨又開了肉酸

super love

Chap chap chap!

你同鄉

邊位大佬

第7位都新參
果然無個位數排名無資料出聲

welcome

PKTTYXW7

就係其他cu 夠票

志希未夠

四足狀態

小弟5萬PT教黎渣

我CGSS都未試過50K

Added , ジュリア P

個個巨巨都咁勁 即刻覺得自己好懶

唔好同個班csl做比較

唔好提...

為左追PST石
由5萬位教變左做5萬PT教

小薯已求加🙇🏿，ゆうP

有朋友

我明白的...

我懶得追
上次育衝完10位之後就懶咗
要休息返一排先

added

我都申請左了

大家追求既野唔同
無謂比較

又一個月...

added
みかわ

育同琴葉本身冇諗住打50k
但見到d巨巨係前面衝又忍唔住打多左

食女pm雜

種感覺....
好似有d似層相識

要他界了

死守CG ML

【enzaスタートダッシュキャンペーン】実施中！
いまバンダイナムコIDでenzaに登録すると、enzaの様々なゲームで使用できるenzaポイントやWebMoneyを手に入れるチャンス！enzaに登録しておくと、enzaのサービス開始後、すぐに #シャニマス を遊べますよ～！ #enza

Gree ML 俾2舊shit整死⋯⋯⋯⋯

2500石可以買13件衫加一次10連
一次10連需要2500石
所以呢13件衫係免費嘅

想買 但唔比我課

儲咗PST石等買Growing Storm套衫
點知被打尖

【楽曲試聴】「咲きませ！！乙女塾」(歌：天海春香、菊地真、双海真美)

【楽曲試聴】「Voyage」(歌：新田美波)

みなみ

你喊咩...

希望みなみ首新歌可以喚醒啲他界左既美波P既初心

希望d yui p 誠實面對自己既內心

軍令

乙女套衫應該都差唔多出

13人 mv 好正，但點解要換app icon 由翼轉做靜香

不要說了

跟返cgss 姐

元氣彈

藍色既天下

收工知道中左飛 總算冇白費了

負皮比靜香icon 營運當初個投票原來又係撚我地既

恭喜大佬

唉......
一直都好理所當然咁無珍惜到個icon
到依家失去左...真係好失落

おめでとう！

UCCU

:

Thanks
Back up 返留念先

恭喜

這些機會...

恭喜巨巨

small circle

MK

好想捉佢去染返黑髮

MK先好

Mk good

佢d 宣傳tweet定回人 永遠lag 幾日

■アイドルマスター シンデレラガールズの台湾公演「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS Initial Mess@ge」の開催を記念して復刻販売しました、昨年のSSA公演時に販売した会場オリジナルCD2タイトルの通販受付を4月18日より開始いたします。

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!! SSA Original CD
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS TO D@NCE TO
SACX-1048 [CD1枚組] ￥2,778円＋税

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 3rd LIVE シンデレラの舞踏会-Power of Smile-オリジナルCD
SACX-1039 [CD1枚組] ￥2,778円＋税

賣貨尾

兩日都唔係好多人買CD

最尾要掉返去animate

我好鐘意5th隻MIX喎...仲買左兩隻...真係咁少人買咩

CD 冇人排

半場日本人，好多一早買左啦
最尾完場sell人買至好笑

btw斷估係落錯單壓錯碟

咁有人想追返 like me

台灣公演先追番here
remix 班友全部都超大手

急急如律令

TO D@NCE TO 咁正都無乜人買?
hotel moonside remix聽到我出哂水

@紅巴 @一巴

其實我姓店叫長

9858565

有冇手足協

シルエット
根本可以當埋種田ge心聲睇....

睇埋音樂大全個訪問

有冇個訪問可以睇睇?

Ptt 有人譯咗

個訪問好好....

加油喔種田

將來會好好為你打氣的

我什麼也做不好

最後果段...

「我想大家應該是帶著各種的思念在看著我的這幾頁吧。
有好多的"對不起"想說，但我現在要說的只有一句。
謝謝你。如果不嫌棄的話，以後也還請多指教。」

嘩嘩

DD師傅

我都仲係唔識解
（爬文睇返 9宮格 係 左下第二個 即係idol 果版？ ）
如果係story 既話 我諗我到投完票都開唔返哂舊的event story

回樓上

Panel mission只係要求你解到main story第五話

お帰り種ちゃん、琴葉ちゃん

ずっと待ってたよ・・

想睇day2 屙in 抽唔中

今日要同みりあ一齊玩

呢段真係睇到

今晚同Miria一齊玩

新嘅DD稱號

仲有web抽選同一般發售

新嘅DD72稱號

今年已經決定咗

無懸念了

小薯路過黎留個名

在下佛系珠美P
CGSS入坑, 冇玩走路工
MLTD 暫時係休閒勢, 唔會點衝活動

上星期第一次去睇 Live, 跑左去台灣睇 D1

好少見珠美P

連登第二個珠美p
btw 春霞組差多3個就人齊

求認識另一個珠美P

尋求藍子p

尋找瀕臨絕種既悠貴P

依度既響子P咪又係得我一個

之前有個上過水，佢巴打表都有填名

楓楓molamola

新人留名
arisu p

有香P

LLC

LLC是正義

wait....

悠貴好可愛

老女人應該係咩

無限正義

由貴好可愛

過左期既正義

突擊自由

駁唔到

HI巴打

想問下你係咩P

上面唔係講左係珠美P咩

楓已經夠票

NANA同MIO已經夠票

乃乃都夠票

大家都夠票了

Make Me Happy?

yeah yeah yeah yeah

畀我投晒
所以夠票了

唔夠課金戰士鬥

有冇文香P

冇

無

睇左咁多場LV

根本無文香呢個idol

同楓一樣， 唔存在係呢個世界線

有冇卯月P

他界曬，得返毛主席

佢係hassy推啫
遲下cy公布卯月新cv之後佢就會他界埋

原來去左一般CD個ranking度

不過上網成日見啲人話積碟黎為抽飛
都唔知開心好定唔開心好

依隻CD冇live飛抽架喎

買CD抽飛都成為左主流,無論ACG界又好定JPOP都好
好在日本又多二手舖可以幫手散既

依隻有野抽既 不過唔係重點抽選目標
宜家成個JPOP都咁玩
覺得CD數代表唔到啲咩咪睇Donwload數

真愛

個樣好似好滿足

呢隻又係抽咩的?

而家d新人藝人化 , 今朝講完正常對白又面紅

一星期缺乏老女人power了

食得多熱氣嘢

老女人正...想睇原嶋あかり

企開啲啦你

有release event？
不過同返以前啲數目的確差好遠

Download諗起td 出dear
Itunes沖返上黎好西利

又杯毒撚

乜呢兩日多左咁多新註冊會員既P入黎呢個post咁熱鬧呀

炸雞唔做藝人真係哂咗

冇記錯係見面會

itunes用錢買有損我仲未接受到

等mora好過啦

mora未搵到好vpn上

release event

琴日paper3聽到笑死我

An 用 app is ok 唔洗vpn , 不過block 左海外卡， 到時用樂天比錢就得

我有JCB 又唔怕海外卡呢個問題

i fan boy 表示...

前幾年邊有咁煩

hego聲

好似呢一兩年突然block 海外IP ?

前幾年 無block ip 無block 海外卡

老女人

一車車CG9入晒moba坑

Molamola.....

下次ぷちコレ組隊先⋯⋯

老害CG9又排他圍爐

黑髪 hassy

Side m劇中劇

有無得變身

未睇⋯⋯

個個係度玩moba...

你都可以

浪費左我一票

MOBA

冇人去肥妹香港fans meeting

腸巨…

親，又淘架喎

大大係咪講緊4月29日？

買左480

我有朋友買左vip 28號坐電車

對
Ig依加見人賤賣啲飛

我同佢講聲先

好多位剩

希望多d人參加...

我仲想有下次

有得睇好睇啦

下次睇怕都要返日本先有得睇

會唔會好多痴漢架

有冇人想同社長瘋狂食野...

想餵佢食野⋯

DAT ASS...

夕美媽媽

真係好多位，搞到我都想去

課1 pack去做肉酸仔

上年11月已經飛左去台灣睇立花理香

一齊啦

唔會呱

心動不如行動

個個都睇live 無人打歌

大佬 點跟

M+有新譜？

應該會分幾派
百合，艦娘同im@s

大大佬同大佬
睇住小弟

Yuruyuri
最初認識大坪社長就係睇呢套

艦女人識 大北

正

上位柚 下位薰

又有未央

老是常出現

幹 一曲呢

叫春

Yuriyuru當初佢同津田女俠仲係好清純⋯⋯⋯
點解會變成而家咁

社長係咪應該會唱佢自己既歌

應該唔會唱吧
fanmeeting

柚同薫

唯一幾肯定唔會唱cg...

小薯想問下如果想衝2000位要準備啲咩

石 (錢), 時間

呢首star 舊歌嚟 之前唔敢打

我講花舞 戀愛暴君ED

btw 小見川千明fan meeting個陣都好似有唱下歌wor

本身儲曬水諗住係美優

好想返去果個美好既年代...

放置隊

放置到差不多爆item清items，4倍來就一野轟落去

小薯得一張ng

超得

已經趕唔切

仲有必得&天井, 唔好放棄

11張紅色SSR
我得其中4張
但係今次又中咗重複

SSR確定 (X)
SSR石確定 (O)

陰公....
但都叫好過CGSS重覆

必得當係送突石啦

津田 寛叔 頭痛

デレラジ有大空錄音ああああああああああああああああ

好正

你.…

Me只係分享好東西

投我還是會投擔當

當為ML動畫化盡一分力

內藤透

利申：未玩

1-2pack石

我係後兩者

大大有無入立花理香fan club?

希望ML動畫化

沒有期望，不會失望

已經等緊283動畫

Sup 巴哭了

就因為你依句,我抽左

やったあああああああああああああああああああ

2500石姐

平時2500石都未有1粒SSR石

而家包1粒

又反住推⋯⋯

點解會有負皮

未央畀嘅

ONE LIFE ONE LOVE

唔好再笑

會唔會太勁

對唔住，我知錯

推左

推埋右

あんゆり世界第一

宮巴

正呀

最衰都係你...

你無做錯到！

我撐你呀

你指未玩隻game ？

點解叫我大大 受唔起
btw 有呀

颶颶

大大不足以形容颶颶有幾颶

我都有

大家都是チアボーイ

理香花店開始多人

？_？

oh明白了

立花港一二三四五都係齊度

去足

立花理香綜合討論區

雖然開始左幾日
但都要講下

希望大家投 小早川紗枝 神聖的一票

有心有心，值得尊敬

空襲警報

繼續拉票
希望大家可以投1票支持一下有香

差咁個nono

唔好玩珠美

我抱走咗
所以圖入面無我同乃々

咁玩美穂...

可以好似七星俠咁當飛刀

應大家要求放埋上嚟

Puchi collection要點
1.要睇時間表，miss左就冇左一round 卷
2. 唔會回event水，逐round結算
3. 慢慢打只用1appeal，直到出現ぷち衣裝appeal chance就瘋狂puchi衣裝 appeal
4. Puchi衣裝有3人x10-12件用，回復puchi衣裝係上2000位先要諗既野
5.今次cute有bonus

還望各位颶颶繼續多多指教

地獄澳一,出黎啦,用鏈鏈功!!

依到有無小梅p

O1 要睇ML美也

巴打咁問即係巴打應該係啦
btw 你好

小梅p唔確定但一定有千依推

你好你好

耶～千依

上次見到有個著ちょこたん件衫既型男

平日大家fc歌天二都會拍手鼓勵,而當天二fc ankira時。。。已經無人有資料鼓勵天二了

可能同你見嘅係同一個，嗰件褸

唔好變立花愛好討論區

利申: 大西愛好受害者

係

短髮病毒

Love love....

雜巴不出 誰與爭鋒

推開藤咲ウサ

收島楓一車車盤子去走路工課金

課完都係除左卷之外乜都冇

超得意囉

其實我係最近先知小梅裡面既人都咁可愛
每張相既反手V字cute到

睇完るるきゃん

到アニ雜

成班變成MOBA的形狀了

盤子

屌你老味又剪短髮

一年前今日，笨大公佈左5th出演者名單

希望留返長頭髮

沒有 從來都沒有

想問出BD未…

cutter prpr

android down個app就得洗鬼vpn

CD都出唔切邊咁得閒出BD

希望コロちゃん可以生性…

希望聽日生放會有消息…

燈

比你揀 想出BD定公佈陣容?

ブヒィィィィィィィィィ

原來時子大人只係21歲

both

每日拉票

希望未投畀有香既巴打

可以投1票支持下佢

如果已經投左1票既

多謝晒你既支持

我要睇返錯失左個幾場live呀...

MLTD event 仲有3小時

而家先睇到

【追加出演者告知】
4/23（月）21:00からの生放送に「米内佑希さん（U149）」出演決定！「武内駿輔さん（TVアニメプロデューサー役）、内匠靖明さん（WWGプロデューサー役）」と共に3名でお届け致します！第7回シンデレラガール総選挙の中間発表速報をお楽しみに！#デレラジ

上位果張88

有生放送公佈中期

溫馨提示

ML尚有2小時完
Moba尚有4小時完

冇一日上到250000

Orange...

有內匠P

之前用晒D水
唔係今日真係有望試一試上25萬既感覺係點

ML終於12000 pt

任務名稱：
SSR石必得池 (進行中)

內容：
在All必得池獲得重複的SSR [2/1] (超額完成)
在Princess必得池獲得重複的SSR [1/1] (已完成)
在Fairy必得池獲得重複的SSR [1/1] (已完成)
在Angel必得池獲得重複的SSR [0/1] (未完成)

報酬：
可以免費突滿一張SSR

辛苦了

moba收工！

All幾時有必得

All = 三種屬性都有 = 平時嘅必得
上個月都有出過

以為你講緊今次必得有all

宣傳下先

@唔知幾多個ruru巴打

voyage 好正

要定期宣傳

スタDON

MIO呢

貼錯左

高垣會Ｄ人好惡

過左950都未有人放ぷちデレラ,我唔客氣喇

#きょこかわ

拉返上#906

#北条加蓮はあなたが育てるシンデレラ

又被負皮

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[203] 第7回總選中間發表為23/4

無人推爆

貪新忘舊

好在我地都唔係

cg9係咁

prprprpr

睇生放唔爆post了